烏大龜是我的偶像，講話又有力，又敢言，又好看，又有台型。

叻過叻哥

傳奇泥

上連登is a MK behaviour

係，英文 lak lak 聲

我有佢tg錄音
班聲後生過真人
好似中學啲死肥仔講嘢

動物應該返去動物園困住

樓主直情underated

森友會應該+1個角色向烏sir致敬